
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Avec les concepteurs ,  l ' équipe de maîtrise d ' ouvrage constituée autour d ' un projet est faite pour être une espèce de collectif intellectuel agissant , capable de développer toute sa capacité pour assembler les autres intervenants , y compris les services techniques , qui peuvent avoir un rôle de conducteur d ' opération ou être intégrés à l ' équipe d ' ingénierie .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Avec les concepteurs ,  l ' équipe de maîtrise d ' ouvrage constituée autour d ' un projet est faite pour être une espèce de collectif intellectuel agissant , capable de développer toute sa capacité pour assembler les autres intervenants , y compris les services techniques , qui peuvent avoir un rôle de conducteur d ' opération ou être intégrés à l ' équipe d ' ingénierie .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Avec les concepteurs ,  l ' équipe de maîtrise d ' ouvrage constituée autour d ' un projet est faite pour être une espèce de collectif intellectuel agissant , capable de développer toute sa capacité pour assembler les autres intervenants , y compris les services techniques , qui peuvent avoir un rôle de conducteur d ' opération ou être intégrés à l ' équipe d ' ingénierie .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ pouvoir ]
alethique :: 1 :: [ pouvoir ]
deontique :: 1 :: [ pouvoir ]
epistemique :: 1 :: [ pouvoir ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Avec les concepteurs ,  l ' équipe de maîtrise d ' ouvrage constituée autour d ' un projet est faite pour être une espèce de collectif intellectuel agissant , capable de développer toute sa capacité pour assembler les autres intervenants , y compris les services techniques , qui peuvent avoir un rôle de conducteur d ' opération ou être intégrés à l ' équipe d ' ingénierie .
No features found.

